Solomon Yue 接受 Intymedia 1.5小時訪問

片

劉明根俊